太古城地鐵有狗

太古地鐵有狗

大量死亡

一到咗太古城 出閘就有防暴同速龍 即刻拉咗6個仲放咗催淚彈

至少捉左十幾個

仆撚死 係咁打

好撚怪 一出閘就有防暴到?

今日好撚多鬼, 走啦, 唔好再轉場啦

今日先撤吧....
你鬧我P牌又好...
我估大家受唔住今日咁多前線被補..................
求下你地先散啦.....安全撤退... 好多鬼

唔駛問都知咩事

所有風聲班狗都知

睇撚住 係咁打...ON9

有鬼添啦，一出就被捉

推
第4核爆

兵力已經唔夠仲要咁樣分幾支路線梗係冇辦法

走先喇好無真係好撚多鬼跟住

太古街坊落去未？

太古城活動好多鬼

係落住電梯打 有個男仔已經跌左係地，但都照打，仲要 起勢咁打

可能走都走唔到，今日出的人好少。

走啦 不被捕 不流血

今日退場啦

正常都會派鬼收風啦
班狗唔係傻架